天天同寧次係咪火影最悲劇角色？

以存在感黎講

幫復。。

主角團得佢一個死 仲唔夠存在感

天天最尾有冇結婚?

寧次同岸本有仇

冇 自己開左間忍具鋪做老闆

寧次存在感不知幾強
天天就真係

天天係漫畫一場打鬥都無
動畫畫佢點輸已經好比面佢

寧次係疾風傳之前戲份好足 追佐助果陣打鬼童丸好精彩 唯一一個冇救兵/食藥 純粹靠自己贏嘅
不過老實講 由疾風傳開始 主角所屬第七班以外 其實除左鹿丸 其他人都陸續邊緣化

同我結左婚